\chapter*{Chú Dẫn Của Nhà Xuất Bản}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Chú Dẫn Của Nhà Xuất Bản}

Cuốn sách {\bf Sự thật về quan hệ Việt Nam - Trung Quốc trong 30 năm qua} là một
văn kiện quan trọng của Bộ Ngoại Giao Nước Cộng Hoà Xã Hội Chủ Nghĩa Việt Nam
được công bố ngày 4 tháng 10 năm 1979 nhằm vạch trần bộ mặt phản động của bọn
bành trướng Bắc Kinh đối với nước ta trong suốt một thời gian dài. Cuốn sách này
gồm toàn văn bản văn kiện nói trên.

\begin{center}
Tháng 10 năm 1979

\textsc{Nhà Xuất Bản Sự Thật -- Hà Nội 10/1979}
\end{center}

